香港人過到台灣既話有野樣真係要改下

就係唔好再好似喺香港嗰陣咁成日眼超超望望望，眼神唔該友善啲
同陌生人對上目光就自動移開視線，除非你係同人地講緊野
人地同過兵，有咩事真係打尻你
唔會同你玩港男嗰套，即係企喺度大家鬥屌，講到自己好似咩大人物好大支野咁，又唔敢真係打
係咁挑釁人跟住俾人推吓又拎住部電話影住人話要報狗
不過其實呢個情況喺721之後都冇乜點見，因為大家都好清楚香港已經冇左警察呢樣野，冇得再玩呢招

當過兵

真係完全唔覺呢樣野
有冇諗過係你騎尼所以人哋先咁望你

笑死

邊撚個得閒望你
靚女或者大波妹就話會望下姐

你條毒撚咁撚樣衰你地望到你都想嘔，個個都避開你唔望你咪唔覺囉

講到人哋台灣人望幾眼就打柒你咁
實際上就你思覺失調 望下你就覺得人眼超超想打柒人
有精神病就睇醫生啦戇鳩仔

我又唔覺香港人成日眼超超 西口西面就有

點會眼超超 班呀叔呀嬸大大聲講野就大把

唔好成日大大聲講野＋笑就真

#港版國安法
【「二百萬三罷聯合陣線」發動6.14罷工公投 號召全港工會參與抗惡安法】

【中學生6.14舉行罷課公投 目標至少取10,000票 六成贊成即通過動議】

望咪望囉 咁都要比人打

唔只台灣，日本秦國都係
唔好咁大聲講野，謙卑D

其實台仔平時成日話笑當兵廢
但呢排又好似好自豪台灣有強制兵役

樓主係咪思覺失調

香港人好睥得喎，直頭係國技黎，你地google近呢幾年有幾多單因為眼神問題繼而動武既新聞啦，仲有唔好唔記得香港地敢郁手既男人係少數

去完外地返黎就覺得個分別好大，第二啲地方既人望人頂多都係望兩三秘就會移開目光，香港人係唔知睥贏有錢收定睥輸左好冇面定點，你一日唔望去第二度先佢就死都會望住你

話唔覺嗰啲人本身應該對nonverbal expression唔敏感，甚至喺公眾地方阻到人塞住條路自己都sense唔到嗰啲

就算唔會俾人打，做埋啲行為黑人憎都唔好啦